［拋磚引玉］大家聽過最正嘅結他solo係咩？

無論個人solo定歌都可以
Silent jealousy
我每次聽到solo位都高潮

dragon force

Art of life

November rain

汪大東嘅poker face

灰色軌跡91 live

冷雨夜

Sadistic desire

屌

講melodic野 日本仔真係冇得輸

笑能到喊

活著fifa

Obscura - Velocity / Akroasis
Necrophagist - Fermented Offal Discharged

3:05 start

Gary Moore The Loner Live in Stockholm

拍得著lil wayne

sultan of swing alchemy live

4:50

點解冇人講謝霆鋒既單線solo

hotel

hotel California

megadeth-Tornado Of Souls

Tender Surrender - Steve Vai

Ching點睇

某校勁band嘅花果山

認真
今天我

beat it featuring Eddie Van Halen

+1

咁似a2c d野既 但我嫌呢首有d悶
另外鬼佬solo
periphery luck as a constant段ending真係無戀敵

世界級

鐘意sungha Jung

91live無撚敵

Killer Queen

Stevie Ray Vaughan - Pride and Joy

仲有 Lenny 同 Little Wing

仲有 Eric Clapton既 Layla

菲律賓伯伯既canon Rock

唔知點揀

Parisienne Walkways

November Rain

完全神作

留名

Another brick in the wall

Steve Vai Building The Chuch

still got the blues

The day that never comes

pish

derek trucks
勁好feel

Galneryus Theres no escape

Butterfly

Stairway to heaven 冇人講

Comfortably Numb

High hopes

Destiny

Attitude to life outro 又係神級

Endless rain

閃亮你的瘋狂鑽石

Animal nitrate by Bernard butler

唔係好勁但好正
喺嗰陣應該算好新好型

longing
vetelygus

Comfortably numb

原來都唔少Galneryus撚 以為無咩人聽

次次都聽到起哂雞皮

Requiem

l'arc~en~ciel alone en la vida

Hotel California 一定有份啦
Master of puppets 果段啦
For the love of god 都要有

3:19
Rap in piece chester

United flag 同bash out

竟然冇人提Chon同Polyphia

聖飢魔II 嘅人形蠟像館

Chon
佢個首story到後面8分轉3連音超正

marooned

Dream Theatre - The Best of Times

Guthrie Govan - waves

Luna Sea - I for you 3:45

中學聽過下luna sea，只係鐘意結他手sugizo，又有聽x japan,
之後sugizo去左 x japan覺得好神奇，自己鐘意嘅結他手居然入左鐘意嘅組合

聽到起雞皮

Marty Friedman - Tears of an Angel

出新碟

聽落有啲似第一隻碟首namida

comfortable numb

得鼓轉但兩支結他彈返同一樣既riff
Math既精粹

pink floyd - high hopes

Hide solo
紅

Arch Enemy
Not Long for This World

money